{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797932735","data":{"timestamp":" 947797932735"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-h-j"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797936434","data":{"timestamp":" 947797936434"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-e-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797939604","data":{"timestamp":" 947797939604"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-b-m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797943714","data":{"timestamp":" 947797943713"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_j-m-g"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797948944","data":{"timestamp":" 947797948944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_j-m-g"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797953065","data":{"timestamp":" 947797953065"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-g-n"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797956702","data":{"timestamp":" 947797956702"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-i-t"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797961347","data":{"timestamp":" 947797961347"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-g-a"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797970471","data":{"timestamp":" 947797970471"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_v-e-g"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797976558","data":{"timestamp":" 947797976558"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_w-v-g"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797981459","data":{"timestamp":" 947797981459"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_ch-g-h"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:G..G.all.rand.all.stat.noShow.91","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947797987245","data":{"timestamp":" 947797987243"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 6cb733b4-28f9-4cfc-b94c-c666a91688f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_G..G.all.rand.all.stat.noShow.91"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_g_ch-g-h"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798154553","data":{"timestamp":" 947798154553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tena_baada-chakula-tena-watu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tena"," userResponse":" watu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798157208","data":{"timestamp":" 947798157208"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" tena_baada-chakula-tena-watu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" tena"," userResponse":" tena"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798256317","data":{"timestamp":" 947798256317"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" jikoni_jikoni-jingi-fupi-amani"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" jikoni"," userResponse":" jikoni"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798287285","data":{"timestamp":" 947798287282"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" jikoni_jikoni-jingi-fupi-amani"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798287394","data":{"timestamp":" 947798287394"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798307573","data":{"timestamp":" 947798307573"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798314227","data":{"timestamp":" 947798314227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798320730","data":{"timestamp":" 947798320730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798326747","data":{"timestamp":" 947798326746"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798333768","data":{"timestamp":" 947798333767"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798340440","data":{"timestamp":" 947798340439"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798348413","data":{"timestamp":" 947798348413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798537264","data":{"timestamp":" 947798537263"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" c8869f4f-24b2-44e0-a1b0-1bcb828b222f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798537332","data":{"timestamp":" 947798537332"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 739d7069-b46a-4479-98d3-e5360a52eeb6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798559747","data":{"timestamp":" 947798559746"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 739d7069-b46a-4479-98d3-e5360a52eeb6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798568785","data":{"timestamp":" 947798568784"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 739d7069-b46a-4479-98d3-e5360a52eeb6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798578872","data":{"timestamp":" 947798578872"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" haraka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798584944","data":{"timestamp":" 947798584944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" haraka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798586494","data":{"timestamp":" 947798586494"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" HASIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798591373","data":{"timestamp":" 947798591373"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hasira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASIRA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798592930","data":{"timestamp":" 947798592930"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798596825","data":{"timestamp":" 947798596825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798598377","data":{"timestamp":" 947798598376"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hospitali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALI"," userResponse":" HOSPITALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798604356","data":{"timestamp":" 947798604356"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hospitali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOSPITALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798605965","data":{"timestamp":" 947798605964"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" helikopta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELIKOPTA"," userResponse":" HELIKOPTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798614148","data":{"timestamp":" 947798614148"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" helikopta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HELIKOPTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798615708","data":{"timestamp":" 947798615708"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hoho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOHO"," userResponse":" HOHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798619063","data":{"timestamp":" 947798619063"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hoho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798620614","data":{"timestamp":" 947798620613"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEMA"," userResponse":" HEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798625931","data":{"timestamp":" 947798625931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798627488","data":{"timestamp":" 947798627488"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" harusi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798636393","data":{"timestamp":" 947798636392"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" harusi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798637989","data":{"timestamp":" 947798637988"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hujambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798641537","data":{"timestamp":" 947798641536"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hujambo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798643100","data":{"timestamp":" 947798643100"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798647334","data":{"timestamp":" 947798647333"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-H.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798649344","data":{"timestamp":" 947798649344"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798649506","data":{"timestamp":" 947798649506"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798657565","data":{"timestamp":" 947798657564"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:H..H.all.rand.all.stat.show.92","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798664442","data":{"timestamp":" 947798664442"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798670996","data":{"timestamp":" 947798670996"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:H..H.all.rand.all.stat.noShow.93","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798676044","data":{"timestamp":" 947798676044"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" a66356a9-9719-4f43-89b1-e08191e190d4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-H.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" harufu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798687072","data":{"timestamp":" 947798687072"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798687646","data":{"timestamp":" 947798687646"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798687839","data":{"timestamp":" 947798687839"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798688152","data":{"timestamp":" 947798688152"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798689135","data":{"timestamp":" 947798689135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798689378","data":{"timestamp":" 947798689377"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798690251","data":{"timestamp":" 947798690251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798690754","data":{"timestamp":" 947798690754"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798692648","data":{"timestamp":" 947798692648"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZIFUNGIA"," userResponse":" ALIZIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798693273","data":{"timestamp":" 947798693273"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798693838","data":{"timestamp":" 947798693838"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798694642","data":{"timestamp":" 947798694642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798695216","data":{"timestamp":" 947798695216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798695461","data":{"timestamp":" 947798695461"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798696026","data":{"timestamp":" 947798696025"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAO"," userResponse":" MBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798696750","data":{"timestamp":" 947798696750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798697154","data":{"timestamp":" 947798697154"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798699343","data":{"timestamp":" 947798699343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798699758","data":{"timestamp":" 947798699758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798700502","data":{"timestamp":" 947798700502"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" DUNIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798701576","data":{"timestamp":" 947798701576"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798702370","data":{"timestamp":" 947798702370"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798702984","data":{"timestamp":" 947798702984"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798703448","data":{"timestamp":" 947798703448"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798704999","data":{"timestamp":" 947798704997"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" HAWAKUHADITHIANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798708150","data":{"timestamp":" 947798708149"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWULIZA"," userResponse":" WAKAMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798708801","data":{"timestamp":" 947798708801"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798709949","data":{"timestamp":" 947798709948"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798710673","data":{"timestamp":" 947798710673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798712197","data":{"timestamp":" 947798712196"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWASAIDIE"," userResponse":" AWASAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798715470","data":{"timestamp":" 947798715469"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798716802","data":{"timestamp":" 947798716801"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISOKOTA"," userResponse":" ALISOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798717560","data":{"timestamp":" 947798717559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798718326","data":{"timestamp":" 947798718325"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798719596","data":{"timestamp":" 947798719596"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798721621","data":{"timestamp":" 947798721620"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUMIA"," userResponse":" AKAUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798722825","data":{"timestamp":" 947798722825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798723588","data":{"timestamp":" 947798723588"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798724312","data":{"timestamp":" 947798724312"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798727177","data":{"timestamp":" 947798727177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798727680","data":{"timestamp":" 947798727680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" NIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798728644","data":{"timestamp":" 947798728643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798731254","data":{"timestamp":" 947798731254"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798732240","data":{"timestamp":" 947798732240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798732768","data":{"timestamp":" 947798732768"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798732882","data":{"timestamp":" 947798732882"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798733732","data":{"timestamp":" 947798733731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798736311","data":{"timestamp":" 947798736311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798736874","data":{"timestamp":" 947798736874"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798738252","data":{"timestamp":" 947798738252"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798738863","data":{"timestamp":" 947798738862"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798739714","data":{"timestamp":" 947798739713"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798741762","data":{"timestamp":" 947798741761"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798742218","data":{"timestamp":" 947798742217"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798742624","data":{"timestamp":" 947798742624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798743246","data":{"timestamp":" 947798743246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHALI"," userResponse":" GHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798743711","data":{"timestamp":" 947798743711"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798746295","data":{"timestamp":" 947798746295"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTAWEZA"," userResponse":" HUTAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798747378","data":{"timestamp":" 947798747378"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZILIPIA"," userResponse":" KUZILIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798748512","data":{"timestamp":" 947798748512"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798749056","data":{"timestamp":" 947798749055"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798749349","data":{"timestamp":" 947798749349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEE"," userResponse":" WEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798752867","data":{"timestamp":" 947798752867"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798753856","data":{"timestamp":" 947798753856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUGHARIMU"," userResponse":" HUGHARIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798754319","data":{"timestamp":" 947798754319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798755366","data":{"timestamp":" 947798755364"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798757915","data":{"timestamp":" 947798757915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798758944","data":{"timestamp":" 947798758944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798761832","data":{"timestamp":" 947798761829"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITABIDI"," userResponse":" ITABIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798762371","data":{"timestamp":" 947798762371"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNILETEE"," userResponse":" UNILETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798764478","data":{"timestamp":" 947798764477"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798765172","data":{"timestamp":" 947798765172"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798765877","data":{"timestamp":" 947798765877"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALI"," userResponse":" WAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798766071","data":{"timestamp":" 947798766071"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798766246","data":{"timestamp":" 947798766246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798767079","data":{"timestamp":" 947798767079"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798768043","data":{"timestamp":" 947798768042"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798768947","data":{"timestamp":" 947798768947"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798770547","data":{"timestamp":" 947798770546"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798771176","data":{"timestamp":" 947798771175"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798771788","data":{"timestamp":" 947798771788"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798772531","data":{"timestamp":" 947798772530"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798772957","data":{"timestamp":" 947798772957"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798773762","data":{"timestamp":" 947798773761"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798774770","data":{"timestamp":" 947798774769"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798775853","data":{"timestamp":" 947798775850"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" ANAYEWAUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798776397","data":{"timestamp":" 947798776396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798776880","data":{"timestamp":" 947798776880"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798777429","data":{"timestamp":" 947798777428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798778553","data":{"timestamp":" 947798778553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAMEZA"," userResponse":" ANAYEWAMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798779081","data":{"timestamp":" 947798779080"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798781992","data":{"timestamp":" 947798781992"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEKA"," userResponse":" ALICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798783123","data":{"timestamp":" 947798783122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798784048","data":{"timestamp":" 947798784047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798786815","data":{"timestamp":" 947798786815"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDHANI"," userResponse":" ALIDHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798787309","data":{"timestamp":" 947798787309"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798787903","data":{"timestamp":" 947798787903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798788447","data":{"timestamp":" 947798788447"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798789641","data":{"timestamp":" 947798789641"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798790514","data":{"timestamp":" 947798790514"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798793135","data":{"timestamp":" 947798793135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798793709","data":{"timestamp":" 947798793709"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798794392","data":{"timestamp":" 947798794391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798795576","data":{"timestamp":" 947798795576"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798796195","data":{"timestamp":" 947798796195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798797069","data":{"timestamp":" 947798797069"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798798374","data":{"timestamp":" 947798798374"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798801380","data":{"timestamp":" 947798801380"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798801622","data":{"timestamp":" 947798801621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798802658","data":{"timestamp":" 947798802657"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" KUWAZUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798803443","data":{"timestamp":" 947798803442"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798804325","data":{"timestamp":" 947798804325"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798804967","data":{"timestamp":" 947798804966"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPANGO"," userResponse":" MPANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798807687","data":{"timestamp":" 947798807686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" ALICHIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798808192","data":{"timestamp":" 947798808191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798808925","data":{"timestamp":" 947798808925"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798809978","data":{"timestamp":" 947798809978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798810061","data":{"timestamp":" 947798810060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798815595","data":{"timestamp":" 947798815595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.decr.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798821145","data":{"timestamp":" 947798821145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798827205","data":{"timestamp":" 947798827205"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 971b7f49-a002-47cb-b6e4-4cbbf6d200aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_72"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798836677","data":{"timestamp":" 947798836677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798837321","data":{"timestamp":" 947798837321"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798837535","data":{"timestamp":" 947798837535"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798838078","data":{"timestamp":" 947798838078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798839303","data":{"timestamp":" 947798839303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798839538","data":{"timestamp":" 947798839538"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798840303","data":{"timestamp":" 947798840302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798841067","data":{"timestamp":" 947798841067"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATIMA"," userResponse":" YATIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798841345","data":{"timestamp":" 947798841345"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798841829","data":{"timestamp":" 947798841829"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798842783","data":{"timestamp":" 947798842783"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798845336","data":{"timestamp":" 947798845336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798845519","data":{"timestamp":" 947798845519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798846462","data":{"timestamp":" 947798846462"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798847596","data":{"timestamp":" 947798847596"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUWAWA"," userResponse":" WALIUWAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798847809","data":{"timestamp":" 947798847809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798848592","data":{"timestamp":" 947798848592"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKORA"," userResponse":" WAKORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798849686","data":{"timestamp":" 947798849686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798850384","data":{"timestamp":" 947798850383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798851048","data":{"timestamp":" 947798851048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798851885","data":{"timestamp":" 947798851885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798852147","data":{"timestamp":" 947798852147"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798852662","data":{"timestamp":" 947798852662"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIEZI"," userResponse":" MIEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798853246","data":{"timestamp":" 947798853246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798856319","data":{"timestamp":" 947798856319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAKIJIJI"," userResponse":" WANAKIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798857523","data":{"timestamp":" 947798857523"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWALIA"," userResponse":" WALIWALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798858297","data":{"timestamp":" 947798858297"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798858480","data":{"timestamp":" 947798858480"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798859477","data":{"timestamp":" 947798859477"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALINYANG"," userResponse":" PALINYANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798859944","data":{"timestamp":" 947798859944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798860861","data":{"timestamp":" 947798860860"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAA"," userResponse":" KUSHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798861416","data":{"timestamp":" 947798861415"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798862060","data":{"timestamp":" 947798862059"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798862619","data":{"timestamp":" 947798862619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798863437","data":{"timestamp":" 947798863437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanakijiji waliwalia wazazi wa Palinyang' na kushangaa jinsi mtoto huyo angekuwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUWA"," userResponse":" ANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798866250","data":{"timestamp":" 947798866250"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798866582","data":{"timestamp":" 947798866581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798867540","data":{"timestamp":" 947798867540"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZISHI"," userResponse":" MAZISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798868674","data":{"timestamp":" 947798868674"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUSAU"," userResponse":" SAUSAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798869677","data":{"timestamp":" 947798869677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798869803","data":{"timestamp":" 947798869803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798870667","data":{"timestamp":" 947798870667"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798871451","data":{"timestamp":" 947798871450"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798872325","data":{"timestamp":" 947798872325"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya mazishi Sausau mkuu wa kijiji aliita mkutano ."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798875140","data":{"timestamp":" 947798875140"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUSAU"," userResponse":" SAUSAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798876544","data":{"timestamp":" 947798876544"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHESHIMIWA"," userResponse":" ALIHESHIMIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798876618","data":{"timestamp":" 947798876618"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798878703","data":{"timestamp":" 947798878702"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGOPWA"," userResponse":" KUOGOPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798879357","data":{"timestamp":" 947798879357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798879670","data":{"timestamp":" 947798879670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798880324","data":{"timestamp":" 947798880324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798881088","data":{"timestamp":" 947798881088"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798881792","data":{"timestamp":" 947798881792"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVYO"," userResponse":" ALIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798882497","data":{"timestamp":" 947798882496"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VALIA"," userResponse":" VALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798882912","data":{"timestamp":" 947798882912"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798883726","data":{"timestamp":" 947798883726"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sausau aliheshimiwa na kuogopwa sana kwa sababu jinsi alivyo valia na kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798886197","data":{"timestamp":" 947798886197"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798886751","data":{"timestamp":" 947798886751"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798887684","data":{"timestamp":" 947798887684"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798888468","data":{"timestamp":" 947798888468"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEFU"," userResponse":" NDEFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798889102","data":{"timestamp":" 947798889102"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798890060","data":{"timestamp":" 947798890060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIFIKA"," userResponse":" ZILIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798890845","data":{"timestamp":" 947798890845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGONI"," userResponse":" MGONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798891429","data":{"timestamp":" 947798891428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798891619","data":{"timestamp":" 947798891619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798891699","data":{"timestamp":" 947798891699"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" f2b8b2bd-7106-46f7-9b21-331dbd0b52b6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_73"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nywele zake zilikuwa ndefu na zilifika mgongoni mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798902041","data":{"timestamp":" 947798902041"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798904129","data":{"timestamp":" 947798904129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798906222","data":{"timestamp":" 947798906221"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798909356","data":{"timestamp":" 947798909356"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798911589","data":{"timestamp":" 947798911589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798913817","data":{"timestamp":" 947798913817"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798916619","data":{"timestamp":" 947798916619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798918769","data":{"timestamp":" 947798918769"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798920915","data":{"timestamp":" 947798920915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798924077","data":{"timestamp":" 947798924077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798926122","data":{"timestamp":" 947798926122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798928182","data":{"timestamp":" 947798928182"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798931079","data":{"timestamp":" 947798931078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798933303","data":{"timestamp":" 947798933302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798935527","data":{"timestamp":" 947798935527"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798938639","data":{"timestamp":" 947798938637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798940978","data":{"timestamp":" 947798940978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798943268","data":{"timestamp":" 947798943268"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798946369","data":{"timestamp":" 947798946368"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798948501","data":{"timestamp":" 947798948500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798950654","data":{"timestamp":" 947798950654"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798953837","data":{"timestamp":" 947798953836"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798956050","data":{"timestamp":" 947798956049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798958284","data":{"timestamp":" 947798958284"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798961481","data":{"timestamp":" 947798961481"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798963919","data":{"timestamp":" 947798963919"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798966334","data":{"timestamp":" 947798966334"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798969476","data":{"timestamp":" 947798969475"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798971752","data":{"timestamp":" 947798971751"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798974032","data":{"timestamp":" 947798974031"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798977045","data":{"timestamp":" 947798977045"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798979277","data":{"timestamp":" 947798979276"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798981505","data":{"timestamp":" 947798981503"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798984550","data":{"timestamp":" 947798984550"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798986934","data":{"timestamp":" 947798986933"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798989331","data":{"timestamp":" 947798989331"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798992525","data":{"timestamp":" 947798992525"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798994884","data":{"timestamp":" 947798994884"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947798997322","data":{"timestamp":" 947798997320"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799000313","data":{"timestamp":" 947799000313"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799002665","data":{"timestamp":" 947799002663"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799005016","data":{"timestamp":" 947799005015"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799008254","data":{"timestamp":" 947799008253"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799010560","data":{"timestamp":" 947799010559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799012835","data":{"timestamp":" 947799012834"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799016263","data":{"timestamp":" 947799016263"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799018758","data":{"timestamp":" 947799018758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799021237","data":{"timestamp":" 947799021237"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799024096","data":{"timestamp":" 947799024096"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799026285","data":{"timestamp":" 947799026285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799028456","data":{"timestamp":" 947799028456"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799031862","data":{"timestamp":" 947799031862"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799034191","data":{"timestamp":" 947799034191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799036553","data":{"timestamp":" 947799036552"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799039688","data":{"timestamp":" 947799039687"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799041964","data":{"timestamp":" 947799041963"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799044230","data":{"timestamp":" 947799044229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799047308","data":{"timestamp":" 947799047307"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799049440","data":{"timestamp":" 947799049440"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799051579","data":{"timestamp":" 947799051579"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799054722","data":{"timestamp":" 947799054721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799056981","data":{"timestamp":" 947799056981"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799059239","data":{"timestamp":" 947799059239"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799062387","data":{"timestamp":" 947799062387"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799064598","data":{"timestamp":" 947799064597"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799066832","data":{"timestamp":" 947799066832"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799070112","data":{"timestamp":" 947799070112"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799072442","data":{"timestamp":" 947799072442"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799074767","data":{"timestamp":" 947799074766"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799077904","data":{"timestamp":" 947799077903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799080286","data":{"timestamp":" 947799080286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799082627","data":{"timestamp":" 947799082625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799086028","data":{"timestamp":" 947799086027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799086118","data":{"timestamp":" 947799086118"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799167676","data":{"timestamp":" 947799167675"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 9ba79396-b687-42c9-a2b4-a77d023c746b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799178957","data":{"timestamp":" 947799178957"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" iliki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKI"," userResponse":" ILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799260880","data":{"timestamp":" 947799260880"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" iliki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKI"," userResponse":" ILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799262497","data":{"timestamp":" 947799262497"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ingia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGIA"," userResponse":" INGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799272596","data":{"timestamp":" 947799272595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ingia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGIA"," userResponse":" INGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799274223","data":{"timestamp":" 947799274223"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" imba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMBA"," userResponse":" IMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799291288","data":{"timestamp":" 947799291288"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" imba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMBA"," userResponse":" IMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799292923","data":{"timestamp":" 947799292922"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" imejaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEJAA"," userResponse":" IMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799296564","data":{"timestamp":" 947799296563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" imejaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEJAA"," userResponse":" IMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-I.rand.48__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799298581","data":{"timestamp":" 947799298580"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" imejaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799298701","data":{"timestamp":" 947799298701"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 290e5c5c-1d8d-4125-ba23-c88d0f450964"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-I.rand.48__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" imejaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEJAA"," userResponse":" IMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799463560","data":{"timestamp":" 947799463560"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799464219","data":{"timestamp":" 947799464218"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799464372","data":{"timestamp":" 947799464372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799465077","data":{"timestamp":" 947799465077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799465627","data":{"timestamp":" 947799465626"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799465791","data":{"timestamp":" 947799465791"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799466726","data":{"timestamp":" 947799466725"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAIROBI"," userResponse":" NAIROBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799467732","data":{"timestamp":" 947799467731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799467923","data":{"timestamp":" 947799467923"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799468528","data":{"timestamp":" 947799468528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799468780","data":{"timestamp":" 947799468780"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799469681","data":{"timestamp":" 947799469681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799470954","data":{"timestamp":" 947799470953"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799471649","data":{"timestamp":" 947799471648"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799471884","data":{"timestamp":" 947799471883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799472733","data":{"timestamp":" 947799472733"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799473659","data":{"timestamp":" 947799473659"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIOKUWA"," userResponse":" WASIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799473883","data":{"timestamp":" 947799473882"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799474729","data":{"timestamp":" 947799474728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAZI"," userResponse":" MAKAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799478214","data":{"timestamp":" 947799478214"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIKARIBISHA"," userResponse":" WALIIKARIBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799478965","data":{"timestamp":" 947799478965"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799479627","data":{"timestamp":" 947799479627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799480941","data":{"timestamp":" 947799480941"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUJA"," userResponse":" ILIVYOKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799484126","data":{"timestamp":" 947799484125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799484833","data":{"timestamp":" 947799484832"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799485901","data":{"timestamp":" 947799485901"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799486446","data":{"timestamp":" 947799486446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799487329","data":{"timestamp":" 947799487328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799488225","data":{"timestamp":" 947799488224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWEKA"," userResponse":" WANAWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799488866","data":{"timestamp":" 947799488865"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKEKA"," userResponse":" MIKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799489477","data":{"timestamp":" 947799489477"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799490459","data":{"timestamp":" 947799490458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799490721","data":{"timestamp":" 947799490720"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799491630","data":{"timestamp":" 947799491630"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALIA"," userResponse":" KULALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799492163","data":{"timestamp":" 947799492163"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMI"," userResponse":" LAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799493043","data":{"timestamp":" 947799493042"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799495922","data":{"timestamp":" 947799495922"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKOKA"," userResponse":" WALIKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799496630","data":{"timestamp":" 947799496629"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799497328","data":{"timestamp":" 947799497328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799497587","data":{"timestamp":" 947799497587"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799498269","data":{"timestamp":" 947799498268"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIWI"," userResponse":" BIWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799498480","data":{"timestamp":" 947799498479"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799499477","data":{"timestamp":" 947799499477"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKATAKA"," userResponse":" TAKATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799500681","data":{"timestamp":" 947799500680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799501981","data":{"timestamp":" 947799501981"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKARATASI"," userResponse":" MAKARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799502576","data":{"timestamp":" 947799502575"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799503685","data":{"timestamp":" 947799503685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUKUZIA"," userResponse":" KUFUKUZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799504263","data":{"timestamp":" 947799504263"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799505115","data":{"timestamp":" 947799505115"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799507961","data":{"timestamp":" 947799507961"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIONGONI"," userResponse":" MIONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799508280","data":{"timestamp":" 947799508280"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799509038","data":{"timestamp":" 947799509038"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799509686","data":{"timestamp":" 947799509686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799510858","data":{"timestamp":" 947799510857"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799511743","data":{"timestamp":" 947799511742"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799512782","data":{"timestamp":" 947799512782"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799513069","data":{"timestamp":" 947799513069"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799513602","data":{"timestamp":" 947799513601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799516765","data":{"timestamp":" 947799516765"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799517001","data":{"timestamp":" 947799517001"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799517846","data":{"timestamp":" 947799517845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799519273","data":{"timestamp":" 947799519273"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFARIKI"," userResponse":" WALIPOFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799520624","data":{"timestamp":" 947799520624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799520923","data":{"timestamp":" 947799520922"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799521559","data":{"timestamp":" 947799521558"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799521748","data":{"timestamp":" 947799521748"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799522371","data":{"timestamp":" 947799522371"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799523280","data":{"timestamp":" 947799523279"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITANO"," userResponse":" MITANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799524062","data":{"timestamp":" 947799524062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799524727","data":{"timestamp":" 947799524727"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799525483","data":{"timestamp":" 947799525482"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799526187","data":{"timestamp":" 947799526187"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799526413","data":{"timestamp":" 947799526413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799527589","data":{"timestamp":" 947799527589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799529881","data":{"timestamp":" 947799529881"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799530480","data":{"timestamp":" 947799530479"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799531681","data":{"timestamp":" 947799531681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMJALI"," userResponse":" HAKUMJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799532608","data":{"timestamp":" 947799532607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799535861","data":{"timestamp":" 947799535861"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATIA"," userResponse":" HAKUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799536643","data":{"timestamp":" 947799536643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799537400","data":{"timestamp":" 947799537399"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799537670","data":{"timestamp":" 947799537670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799538467","data":{"timestamp":" 947799538467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOSHA"," userResponse":" KUTOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799541830","data":{"timestamp":" 947799541830"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMFANYISHA"," userResponse":" ALIMFANYISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799542725","data":{"timestamp":" 947799542725"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWWE"," userResponse":" MAGOZWWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799543449","data":{"timestamp":" 947799543449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799544411","data":{"timestamp":" 947799544411"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZITO"," userResponse":" NZITO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799544644","data":{"timestamp":" 947799544644"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799545552","data":{"timestamp":" 947799545552"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799548815","data":{"timestamp":" 947799548815"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799550087","data":{"timestamp":" 947799550087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOLIA"," userResponse":" ALIPOLIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799550683","data":{"timestamp":" 947799550683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799551884","data":{"timestamp":" 947799551883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALAMIKA"," userResponse":" KULALAMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799552867","data":{"timestamp":" 947799552867"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799554023","data":{"timestamp":" 947799554022"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMDADISI"," userResponse":" KUMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799555599","data":{"timestamp":" 947799555599"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799556697","data":{"timestamp":" 947799556697"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799559456","data":{"timestamp":" 947799559455"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799560930","data":{"timestamp":" 947799560930"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOULIZA"," userResponse":" ALIPOULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799561479","data":{"timestamp":" 947799561478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799562386","data":{"timestamp":" 947799562386"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEENDA"," userResponse":" ANGEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799563024","data":{"timestamp":" 947799563023"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799564505","data":{"timestamp":" 947799564505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799565535","data":{"timestamp":" 947799565534"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799566169","data":{"timestamp":" 947799566169"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799566932","data":{"timestamp":" 947799566932"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799568719","data":{"timestamp":" 947799568718"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINISUMBUE"," userResponse":" USINISUMBUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799568917","data":{"timestamp":" 947799568917"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799569501","data":{"timestamp":" 947799569501"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799570301","data":{"timestamp":" 947799570301"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799570511","data":{"timestamp":" 947799570511"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799571116","data":{"timestamp":" 947799571116"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799572057","data":{"timestamp":" 947799572057"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEZI"," userResponse":" HUWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799573197","data":{"timestamp":" 947799573196"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNZA"," userResponse":" KUJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799574442","data":{"timestamp":" 947799574442"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799576324","data":{"timestamp":" 947799576324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799577290","data":{"timestamp":" 947799577289"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799578219","data":{"timestamp":" 947799578219"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799578387","data":{"timestamp":" 947799578387"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799579047","data":{"timestamp":" 947799579047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799579867","data":{"timestamp":" 947799579867"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITATU"," userResponse":" MITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799580061","data":{"timestamp":" 947799580061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799581287","data":{"timestamp":" 947799581286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHULUMIWA"," userResponse":" KUDHULUMIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799582309","data":{"timestamp":" 947799582309"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799583690","data":{"timestamp":" 947799583689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOROKA"," userResponse":" ALITOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799584281","data":{"timestamp":" 947799584281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799584540","data":{"timestamp":" 947799584540"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799585745","data":{"timestamp":" 947799585745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799586285","data":{"timestamp":" 947799586285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799587001","data":{"timestamp":" 947799586998"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799587693","data":{"timestamp":" 947799587692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799588904","data":{"timestamp":" 947799588903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799591772","data":{"timestamp":" 947799591771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799592005","data":{"timestamp":" 947799592004"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799593019","data":{"timestamp":" 947799593019"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799593771","data":{"timestamp":" 947799593771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799594827","data":{"timestamp":" 947799594826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799595562","data":{"timestamp":" 947799595561"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799596041","data":{"timestamp":" 947799596041"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799596465","data":{"timestamp":" 947799596464"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799598272","data":{"timestamp":" 947799598272"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIJITAHIDI"," userResponse":" WALIJITAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799598828","data":{"timestamp":" 947799598827"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799599541","data":{"timestamp":" 947799599541"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799600461","data":{"timestamp":" 947799600460"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799601191","data":{"timestamp":" 947799601191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799601995","data":{"timestamp":" 947799601994"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799604437","data":{"timestamp":" 947799604437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799605427","data":{"timestamp":" 947799605426"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799607408","data":{"timestamp":" 947799607407"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKAMATWA"," userResponse":" WALIKAMATWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799609323","data":{"timestamp":" 947799609323"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHAPWA"," userResponse":" WALICHAPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799609820","data":{"timestamp":" 947799609820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799610809","data":{"timestamp":" 947799610809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANANCHI"," userResponse":" WANANCHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799611684","data":{"timestamp":" 947799611684"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799612624","data":{"timestamp":" 947799612623"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUGUA"," userResponse":" WALIUGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799615226","data":{"timestamp":" 947799615225"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799615935","data":{"timestamp":" 947799615934"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799617420","data":{"timestamp":" 947799617419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILITEGEMEA"," userResponse":" KILITEGEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799618493","data":{"timestamp":" 947799618492"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPATO"," userResponse":" MAPATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799619943","data":{"timestamp":" 947799619942"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIYOPATA"," userResponse":" WALIYOPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799620733","data":{"timestamp":" 947799620733"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799621650","data":{"timestamp":" 947799621650"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799622474","data":{"timestamp":" 947799622473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBA"," userResponse":" OMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799622994","data":{"timestamp":" 947799622994"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799623739","data":{"timestamp":" 947799623738"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUZA"," userResponse":" KUUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799625219","data":{"timestamp":" 947799625216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PLASTIKI"," userResponse":" PLASTIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799626520","data":{"timestamp":" 947799626519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMA"," userResponse":" VYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799627822","data":{"timestamp":" 947799627820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUPA"," userResponse":" CHUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799628303","data":{"timestamp":" 947799628302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799629294","data":{"timestamp":" 947799629293"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGAZETI"," userResponse":" MAGAZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799630012","data":{"timestamp":" 947799630011"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUU"," userResponse":" MAKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799630524","data":{"timestamp":" 947799630523"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799633025","data":{"timestamp":" 947799633024"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799633524","data":{"timestamp":" 947799633522"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799634040","data":{"timestamp":" 947799634040"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799635324","data":{"timestamp":" 947799635324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799636353","data":{"timestamp":" 947799636352"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799637710","data":{"timestamp":" 947799637710"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799637976","data":{"timestamp":" 947799637976"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799638601","data":{"timestamp":" 947799638601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITA"," userResponse":" VITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799639196","data":{"timestamp":" 947799639195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799639824","data":{"timestamp":" 947799639824"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799640415","data":{"timestamp":" 947799640414"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799641199","data":{"timestamp":" 947799641198"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUNDI"," userResponse":" MAKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799641296","data":{"timestamp":" 947799641296"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799642145","data":{"timestamp":" 947799642145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799643403","data":{"timestamp":" 947799643403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOTAKA"," userResponse":" WALIOTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799644984","data":{"timestamp":" 947799644984"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHIBITI"," userResponse":" KUDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799645859","data":{"timestamp":" 947799645859"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799645925","data":{"timestamp":" 947799645925"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799646681","data":{"timestamp":" 947799646680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799646955","data":{"timestamp":" 947799646955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799647643","data":{"timestamp":" 947799647643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799650382","data":{"timestamp":" 947799650381"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799651071","data":{"timestamp":" 947799651070"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799652056","data":{"timestamp":" 947799652056"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799652790","data":{"timestamp":" 947799652790"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799653959","data":{"timestamp":" 947799653958"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799655221","data":{"timestamp":" 947799655221"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKICHUNGUZA"," userResponse":" AKICHUNGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799655714","data":{"timestamp":" 947799655714"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799656485","data":{"timestamp":" 947799656485"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPIPA"," userResponse":" MAPIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799656732","data":{"timestamp":" 947799656731"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799657476","data":{"timestamp":" 947799657476"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKA"," userResponse":" TAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799659140","data":{"timestamp":" 947799659139"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799659962","data":{"timestamp":" 947799659961"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799660717","data":{"timestamp":" 947799660717"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZEE"," userResponse":" KIZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799660991","data":{"timestamp":" 947799660991"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799661844","data":{"timestamp":" 947799661844"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799664528","data":{"timestamp":" 947799664526"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUTA"," userResponse":" ALIFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799665357","data":{"timestamp":" 947799665357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799665759","data":{"timestamp":" 947799665759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799666638","data":{"timestamp":" 947799666638"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIWEKA"," userResponse":" KUKIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799667275","data":{"timestamp":" 947799667275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799667365","data":{"timestamp":" 947799667365"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799668017","data":{"timestamp":" 947799668017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUNIA"," userResponse":" GUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799668649","data":{"timestamp":" 947799668649"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799671285","data":{"timestamp":" 947799671285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799671774","data":{"timestamp":" 947799671774"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799672422","data":{"timestamp":" 947799672421"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799674016","data":{"timestamp":" 947799674015"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZOEA"," userResponse":" ALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799675066","data":{"timestamp":" 947799675066"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKITOA"," userResponse":" KUKITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799675358","data":{"timestamp":" 947799675358"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799676430","data":{"timestamp":" 947799676429"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799677035","data":{"timestamp":" 947799677035"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799679886","data":{"timestamp":" 947799679886"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJUA"," userResponse":" HAKUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799680626","data":{"timestamp":" 947799680626"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799681400","data":{"timestamp":" 947799681398"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANENO"," userResponse":" MANENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799684395","data":{"timestamp":" 947799684394"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799685779","data":{"timestamp":" 947799685778"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIELEZEA"," userResponse":" ZILIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799686452","data":{"timestamp":" 947799686452"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799687286","data":{"timestamp":" 947799687285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799688073","data":{"timestamp":" 947799688073"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799689531","data":{"timestamp":" 947799689531"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUA"," userResponse":" ALIKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799690180","data":{"timestamp":" 947799690180"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799690684","data":{"timestamp":" 947799690683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799691365","data":{"timestamp":" 947799691364"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799691550","data":{"timestamp":" 947799691549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799692137","data":{"timestamp":" 947799692136"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799695033","data":{"timestamp":" 947799695033"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799695772","data":{"timestamp":" 947799695771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOTEA"," userResponse":" ALIOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799696805","data":{"timestamp":" 947799696805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799697625","data":{"timestamp":" 947799697625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799698357","data":{"timestamp":" 947799698357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799699611","data":{"timestamp":" 947799699609"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMWENGUNI"," userResponse":" ULIMWENGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799702127","data":{"timestamp":" 947799702127"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799703237","data":{"timestamp":" 947799703236"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799704749","data":{"timestamp":" 947799704749"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEFUMBA"," userResponse":" ANGEFUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799705563","data":{"timestamp":" 947799705563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799706299","data":{"timestamp":" 947799706298"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799707421","data":{"timestamp":" 947799707420"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKIRIA"," userResponse":" KUFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799708021","data":{"timestamp":" 947799708020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799708952","data":{"timestamp":" 947799708952"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799710278","data":{"timestamp":" 947799710278"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" AKIENDESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799711052","data":{"timestamp":" 947799711051"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799712431","data":{"timestamp":" 947799712431"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOKUWA"," userResponse":" ILIYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799713689","data":{"timestamp":" 947799713688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799714384","data":{"timestamp":" 947799714384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799715004","data":{"timestamp":" 947799715003"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799715327","data":{"timestamp":" 947799715327"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799716183","data":{"timestamp":" 947799716182"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799716818","data":{"timestamp":" 947799716818"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799717546","data":{"timestamp":" 947799717546"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799718351","data":{"timestamp":" 947799718351"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799721279","data":{"timestamp":" 947799721278"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799722001","data":{"timestamp":" 947799722000"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSIMU"," userResponse":" MSIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799722282","data":{"timestamp":" 947799722281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799722970","data":{"timestamp":" 947799722969"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799723679","data":{"timestamp":" 947799723678"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799724247","data":{"timestamp":" 947799724247"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799724989","data":{"timestamp":" 947799724989"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799726189","data":{"timestamp":" 947799726188"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799727366","data":{"timestamp":" 947799727365"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARANI"," userResponse":" BARABARANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799728813","data":{"timestamp":" 947799728812"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIOMBA"," userResponse":" AKIOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799729521","data":{"timestamp":" 947799729520"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBA"," userResponse":" OMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799730146","data":{"timestamp":" 947799730145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799730677","data":{"timestamp":" 947799730676"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799731192","data":{"timestamp":" 947799731192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799732168","data":{"timestamp":" 947799732166"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799734578","data":{"timestamp":" 947799734578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWNAMME"," userResponse":" MWNAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799735548","data":{"timestamp":" 947799735547"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799737164","data":{"timestamp":" 947799737164"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKARIBIA"," userResponse":" ALIMKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799740113","data":{"timestamp":" 947799740113"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799741304","data":{"timestamp":" 947799741304"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAITWA"," userResponse":" NAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799742233","data":{"timestamp":" 947799742233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799745423","data":{"timestamp":" 947799745423"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAFANYA"," userResponse":" NAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799746053","data":{"timestamp":" 947799746053"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799746763","data":{"timestamp":" 947799746763"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799747396","data":{"timestamp":" 947799747396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799748557","data":{"timestamp":" 947799748556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799749272","data":{"timestamp":" 947799749271"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAPO"," userResponse":" AMBAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799750063","data":{"timestamp":" 947799750063"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799750736","data":{"timestamp":" 947799750736"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799751480","data":{"timestamp":" 947799751478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799752903","data":{"timestamp":" 947799752903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799753784","data":{"timestamp":" 947799753784"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799754753","data":{"timestamp":" 947799754753"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799755919","data":{"timestamp":" 947799755919"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIONYESHA"," userResponse":" AKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799756533","data":{"timestamp":" 947799756532"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799757179","data":{"timestamp":" 947799757179"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799757763","data":{"timestamp":" 947799757763"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799758023","data":{"timestamp":" 947799758023"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799758578","data":{"timestamp":" 947799758578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799761343","data":{"timestamp":" 947799761343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATUMAI"," userResponse":" NATUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799762232","data":{"timestamp":" 947799762232"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAKWENDA"," userResponse":" UTAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799762692","data":{"timestamp":" 947799762692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799763386","data":{"timestamp":" 947799763386"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799764038","data":{"timestamp":" 947799764037"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799765050","data":{"timestamp":" 947799765049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799767586","data":{"timestamp":" 947799767586"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799768686","data":{"timestamp":" 947799768686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799771420","data":{"timestamp":" 947799771420"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799773284","data":{"timestamp":" 947799773284"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWANGALIA"," userResponse":" ALIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799773482","data":{"timestamp":" 947799773482"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799774223","data":{"timestamp":" 947799774223"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799775134","data":{"timestamp":" 947799775134"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799776336","data":{"timestamp":" 947799776336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIANGALIA"," userResponse":" AKAIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799776690","data":{"timestamp":" 947799776689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799777551","data":{"timestamp":" 947799777551"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799780102","data":{"timestamp":" 947799780102"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799781326","data":{"timestamp":" 947799781326"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799782240","data":{"timestamp":" 947799782240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799783305","data":{"timestamp":" 947799783305"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" AKAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799783519","data":{"timestamp":" 947799783519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799784030","data":{"timestamp":" 947799784030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799784643","data":{"timestamp":" 947799784642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799787872","data":{"timestamp":" 947799787872"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIEZI"," userResponse":" MIEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799789291","data":{"timestamp":" 947799789291"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799790362","data":{"timestamp":" 947799790362"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799790826","data":{"timestamp":" 947799790826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799791030","data":{"timestamp":" 947799791029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799792132","data":{"timestamp":" 947799792129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799793519","data":{"timestamp":" 947799793518"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZOEA"," userResponse":" WALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799794375","data":{"timestamp":" 947799794375"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" KUMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799795110","data":{"timestamp":" 947799795109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799795571","data":{"timestamp":" 947799795571"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799798458","data":{"timestamp":" 947799798458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799799500","data":{"timestamp":" 947799799499"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZUNGUMZA"," userResponse":" KUZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799799759","data":{"timestamp":" 947799799759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799800414","data":{"timestamp":" 947799800414"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799801336","data":{"timestamp":" 947799801336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799802341","data":{"timestamp":" 947799802340"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799803467","data":{"timestamp":" 947799803466"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799806651","data":{"timestamp":" 947799806651"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799807384","data":{"timestamp":" 947799807383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799807660","data":{"timestamp":" 947799807660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799808353","data":{"timestamp":" 947799808352"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799808590","data":{"timestamp":" 947799808589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799809122","data":{"timestamp":" 947799809120"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799809403","data":{"timestamp":" 947799809402"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799810332","data":{"timestamp":" 947799810331"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799813071","data":{"timestamp":" 947799813071"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799813930","data":{"timestamp":" 947799813928"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799814151","data":{"timestamp":" 947799814150"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799814683","data":{"timestamp":" 947799814683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" NIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799815397","data":{"timestamp":" 947799815396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799815628","data":{"timestamp":" 947799815627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799816768","data":{"timestamp":" 947799816768"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUMILIVU"," userResponse":" MVUMILIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799817456","data":{"timestamp":" 947799817455"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799818160","data":{"timestamp":" 947799818160"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799819056","data":{"timestamp":" 947799819056"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJEURI"," userResponse":" MJEURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799819952","data":{"timestamp":" 947799819952"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799820583","data":{"timestamp":" 947799820582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOSA"," userResponse":" MKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799821257","data":{"timestamp":" 947799821257"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HESHIMA"," userResponse":" HESHIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799821545","data":{"timestamp":" 947799821545"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799822337","data":{"timestamp":" 947799822336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799823267","data":{"timestamp":" 947799823267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799823548","data":{"timestamp":" 947799823548"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799824176","data":{"timestamp":" 947799824176"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799824826","data":{"timestamp":" 947799824826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799827286","data":{"timestamp":" 947799827286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799827411","data":{"timestamp":" 947799827411"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799828280","data":{"timestamp":" 947799828279"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799829184","data":{"timestamp":" 947799829183"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799829827","data":{"timestamp":" 947799829826"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799830482","data":{"timestamp":" 947799830481"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799830972","data":{"timestamp":" 947799830971"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799831254","data":{"timestamp":" 947799831254"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799831886","data":{"timestamp":" 947799831886"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799832563","data":{"timestamp":" 947799832563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799833244","data":{"timestamp":" 947799833244"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799834233","data":{"timestamp":" 947799834233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799834945","data":{"timestamp":" 947799834945"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799835833","data":{"timestamp":" 947799835832"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799836447","data":{"timestamp":" 947799836447"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799837162","data":{"timestamp":" 947799837162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATE"," userResponse":" MKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799837840","data":{"timestamp":" 947799837837"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799838084","data":{"timestamp":" 947799838083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799838825","data":{"timestamp":" 947799838824"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799841919","data":{"timestamp":" 947799841919"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799842897","data":{"timestamp":" 947799842895"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799844078","data":{"timestamp":" 947799844077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKETI"," userResponse":" AMEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799845258","data":{"timestamp":" 947799845258"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIANGALIA"," userResponse":" AKIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799845966","data":{"timestamp":" 947799845963"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799846509","data":{"timestamp":" 947799846509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799847185","data":{"timestamp":" 947799847184"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799847884","data":{"timestamp":" 947799847884"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799848867","data":{"timestamp":" 947799848867"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799849679","data":{"timestamp":" 947799849678"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799850429","data":{"timestamp":" 947799850429"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKAA"," userResponse":" ALIKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799851111","data":{"timestamp":" 947799851111"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799851823","data":{"timestamp":" 947799851822"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799854484","data":{"timestamp":" 947799854484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799855322","data":{"timestamp":" 947799855322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799856172","data":{"timestamp":" 947799856171"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799858686","data":{"timestamp":" 947799858685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799859783","data":{"timestamp":" 947799859782"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799862781","data":{"timestamp":" 947799862781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799863510","data":{"timestamp":" 947799863509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799864581","data":{"timestamp":" 947799864581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEKUWA"," userResponse":" ANAYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799865476","data":{"timestamp":" 947799865476"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799866400","data":{"timestamp":" 947799866400"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799867470","data":{"timestamp":" 947799867470"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799869844","data":{"timestamp":" 947799869844"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799870338","data":{"timestamp":" 947799870338"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799870577","data":{"timestamp":" 947799870577"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799871545","data":{"timestamp":" 947799871545"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799874081","data":{"timestamp":" 947799874080"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799875181","data":{"timestamp":" 947799875181"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799878282","data":{"timestamp":" 947799878281"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799879158","data":{"timestamp":" 947799879158"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799880028","data":{"timestamp":" 947799880027"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799881049","data":{"timestamp":" 947799881047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799881991","data":{"timestamp":" 947799881991"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799882257","data":{"timestamp":" 947799882255"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799883141","data":{"timestamp":" 947799883141"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799883205","data":{"timestamp":" 947799883205"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799883937","data":{"timestamp":" 947799883935"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799887701","data":{"timestamp":" 947799887701"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUTANA"," userResponse":" WALIPOKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799888305","data":{"timestamp":" 947799888305"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMNA"," userResponse":" NAMNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799889070","data":{"timestamp":" 947799889070"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799889909","data":{"timestamp":" 947799889908"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799890864","data":{"timestamp":" 947799890864"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799892158","data":{"timestamp":" 947799892157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMHADITHIA"," userResponse":" KUMHADITHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799892866","data":{"timestamp":" 947799892865"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799893434","data":{"timestamp":" 947799893433"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799894085","data":{"timestamp":" 947799894085"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799897150","data":{"timestamp":" 947799897149"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIHUSU"," userResponse":" ILIHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799898341","data":{"timestamp":" 947799898340"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799898476","data":{"timestamp":" 947799898475"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799899181","data":{"timestamp":" 947799899180"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799900325","data":{"timestamp":" 947799900325"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOMFANYA"," userResponse":" ILIYOMFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799901249","data":{"timestamp":" 947799901249"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATOROKE"," userResponse":" ATOROKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799901973","data":{"timestamp":" 947799901973"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799902626","data":{"timestamp":" 947799902626"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799905319","data":{"timestamp":" 947799905316"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799906586","data":{"timestamp":" 947799906586"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUONGEA"," userResponse":" HAKUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799907118","data":{"timestamp":" 947799907118"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799907871","data":{"timestamp":" 947799907870"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799908311","data":{"timestamp":" 947799908311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799909685","data":{"timestamp":" 947799909685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMWAMBIA"," userResponse":" HAKUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799910424","data":{"timestamp":" 947799910424"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799910708","data":{"timestamp":" 947799910708"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799911485","data":{"timestamp":" 947799911484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799912590","data":{"timestamp":" 947799912590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BALI"," userResponse":" BALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799913879","data":{"timestamp":" 947799913879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799914162","data":{"timestamp":" 947799914162"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799915178","data":{"timestamp":" 947799915178"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799915986","data":{"timestamp":" 947799915986"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799916590","data":{"timestamp":" 947799916589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799919050","data":{"timestamp":" 947799919050"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799919880","data":{"timestamp":" 947799919880"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799921122","data":{"timestamp":" 947799921122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONGEA"," userResponse":" WALIONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799921894","data":{"timestamp":" 947799921894"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIWA"," userResponse":" WAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799922797","data":{"timestamp":" 947799922797"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAKUNYWA"," userResponse":" WANAKUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799923423","data":{"timestamp":" 947799923423"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799924141","data":{"timestamp":" 947799924141"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799924736","data":{"timestamp":" 947799924735"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799925632","data":{"timestamp":" 947799925631"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATE"," userResponse":" MKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799926719","data":{"timestamp":" 947799926718"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799927419","data":{"timestamp":" 947799927419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799927979","data":{"timestamp":" 947799927978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799928234","data":{"timestamp":" 947799928233"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799928787","data":{"timestamp":" 947799928786"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799929052","data":{"timestamp":" 947799929051"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799929649","data":{"timestamp":" 947799929649"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799932463","data":{"timestamp":" 947799932462"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799933178","data":{"timestamp":" 947799933178"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799934740","data":{"timestamp":" 947799934740"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESHEREHEKEA"," userResponse":" ANGESHEREHEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799935389","data":{"timestamp":" 947799935388"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799936061","data":{"timestamp":" 947799936061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799936135","data":{"timestamp":" 947799936135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799937007","data":{"timestamp":" 947799937007"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZALIWA"," userResponse":" KUZALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799937797","data":{"timestamp":" 947799937795"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799939086","data":{"timestamp":" 947799939086"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799940241","data":{"timestamp":" 947799940241"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPATIA"," userResponse":" ALIMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799940976","data":{"timestamp":" 947799940976"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799941467","data":{"timestamp":" 947799941466"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPYA"," userResponse":" KIPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799941756","data":{"timestamp":" 947799941755"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799942660","data":{"timestamp":" 947799942660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799945346","data":{"timestamp":" 947799945346"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799946149","data":{"timestamp":" 947799946148"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799946518","data":{"timestamp":" 947799946517"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799946747","data":{"timestamp":" 947799946746"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799947558","data":{"timestamp":" 947799947557"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799947779","data":{"timestamp":" 947799947779"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799948710","data":{"timestamp":" 947799948710"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799949945","data":{"timestamp":" 947799949943"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799950912","data":{"timestamp":" 947799950911"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZAJI"," userResponse":" MCHEZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799951684","data":{"timestamp":" 947799951683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDANDA"," userResponse":" KANDANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799952622","data":{"timestamp":" 947799952622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799955222","data":{"timestamp":" 947799955221"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799956589","data":{"timestamp":" 947799956588"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSOMEA"," userResponse":" ALIMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799957381","data":{"timestamp":" 947799957381"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799958088","data":{"timestamp":" 947799958087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799958614","data":{"timestamp":" 947799958613"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799959077","data":{"timestamp":" 947799959077"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799959685","data":{"timestamp":" 947799959684"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799960166","data":{"timestamp":" 947799960166"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799960682","data":{"timestamp":" 947799960681"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799961193","data":{"timestamp":" 947799961193"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799962798","data":{"timestamp":" 947799962797"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSEMA"," userResponse":" ALIPOSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799964788","data":{"timestamp":" 947799964788"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NADHANI"," userResponse":" NADHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799965549","data":{"timestamp":" 947799965549"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799966848","data":{"timestamp":" 947799966848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEWADIA"," userResponse":" UMEWADIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799967384","data":{"timestamp":" 947799967384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799967850","data":{"timestamp":" 947799967849"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799968333","data":{"timestamp":" 947799968333"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799968990","data":{"timestamp":" 947799968990"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799969785","data":{"timestamp":" 947799969785"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799970835","data":{"timestamp":" 947799970835"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJISOMEE"," userResponse":" UJISOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799971476","data":{"timestamp":" 947799971476"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799971985","data":{"timestamp":" 947799971985"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799972799","data":{"timestamp":" 947799972798"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799975468","data":{"timestamp":" 947799975468"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799976548","data":{"timestamp":" 947799976547"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" ALIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799977262","data":{"timestamp":" 947799977261"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799979153","data":{"timestamp":" 947799979153"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPAFAHAMU"," userResponse":" ALIPAFAHAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799979926","data":{"timestamp":" 947799979926"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799980788","data":{"timestamp":" 947799980787"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAPO"," userResponse":" AMBAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799981789","data":{"timestamp":" 947799981789"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799982670","data":{"timestamp":" 947799982670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEWEZA"," userResponse":" WANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799983413","data":{"timestamp":" 947799983412"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799984842","data":{"timestamp":" 947799984841"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799985224","data":{"timestamp":" 947799985224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799985685","data":{"timestamp":" 947799985685"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799986198","data":{"timestamp":" 947799986196"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799989364","data":{"timestamp":" 947799989363"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799990915","data":{"timestamp":" 947799990915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799991355","data":{"timestamp":" 947799991355"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799991581","data":{"timestamp":" 947799991581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799992220","data":{"timestamp":" 947799992219"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799992712","data":{"timestamp":" 947799992711"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799993449","data":{"timestamp":" 947799993449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPYA"," userResponse":" PAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799994071","data":{"timestamp":" 947799994071"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799994493","data":{"timestamp":" 947799994493"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799994697","data":{"timestamp":" 947799994697"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799995175","data":{"timestamp":" 947799995175"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799995703","data":{"timestamp":" 947799995702"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799998291","data":{"timestamp":" 947799998291"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947799999468","data":{"timestamp":" 947799999467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800000422","data":{"timestamp":" 947800000422"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800001585","data":{"timestamp":" 947800001585"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800002127","data":{"timestamp":" 947800002126"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800002761","data":{"timestamp":" 947800002760"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800003021","data":{"timestamp":" 947800003021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800003760","data":{"timestamp":" 947800003760"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800004327","data":{"timestamp":" 947800004327"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800005276","data":{"timestamp":" 947800005275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800006267","data":{"timestamp":" 947800006267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNZA"," userResponse":" KUJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800007391","data":{"timestamp":" 947800007391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800009447","data":{"timestamp":" 947800009446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800010336","data":{"timestamp":" 947800010336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800011467","data":{"timestamp":" 947800011467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPIGWA"," userResponse":" AKIPIGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800012084","data":{"timestamp":" 947800012083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800014556","data":{"timestamp":" 947800014556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800014887","data":{"timestamp":" 947800014886"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800015359","data":{"timestamp":" 947800015359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800016063","data":{"timestamp":" 947800016063"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBAKI"," userResponse":" KUBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800017069","data":{"timestamp":" 947800017069"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800018328","data":{"timestamp":" 947800018328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800022208","data":{"timestamp":" 947800022208"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800023081","data":{"timestamp":" 947800023081"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800023744","data":{"timestamp":" 947800023744"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWAZO"," userResponse":" MAWAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800024440","data":{"timestamp":" 947800024440"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800025016","data":{"timestamp":" 947800025016"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800025595","data":{"timestamp":" 947800025594"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOFU"," userResponse":" HOFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800026638","data":{"timestamp":" 947800026637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOKUWA"," userResponse":" ALIYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800027288","data":{"timestamp":" 947800027288"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYO"," userResponse":" NAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800029652","data":{"timestamp":" 947800029651"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800031084","data":{"timestamp":" 947800031083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIPOENDA"," userResponse":" ULIPOENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800032138","data":{"timestamp":" 947800032137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800033216","data":{"timestamp":" 947800033216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" ALIFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800034594","data":{"timestamp":" 947800034593"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMHAKIKISHIA"," userResponse":" KUMHAKIKISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800035329","data":{"timestamp":" 947800035329"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800036095","data":{"timestamp":" 947800036094"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800037726","data":{"timestamp":" 947800037726"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800038318","data":{"timestamp":" 947800038318"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800039029","data":{"timestamp":" 947800039029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPYA"," userResponse":" PAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800039231","data":{"timestamp":" 947800039230"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800040184","data":{"timestamp":" 947800040184"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800040667","data":{"timestamp":" 947800040667"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800041448","data":{"timestamp":" 947800041448"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800042430","data":{"timestamp":" 947800042430"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGEKUWA"," userResponse":" YANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800043061","data":{"timestamp":" 947800043061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800045742","data":{"timestamp":" 947800045741"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800046611","data":{"timestamp":" 947800046611"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800047631","data":{"timestamp":" 947800047631"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800048799","data":{"timestamp":" 947800048798"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHAMIA"," userResponse":" ALIHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800049493","data":{"timestamp":" 947800049492"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800050133","data":{"timestamp":" 947800050133"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBA"," userResponse":" CHUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800051242","data":{"timestamp":" 947800051241"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800051316","data":{"timestamp":" 947800051316"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800051848","data":{"timestamp":" 947800051848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800052083","data":{"timestamp":" 947800052083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800052625","data":{"timestamp":" 947800052624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800052849","data":{"timestamp":" 947800052848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800053544","data":{"timestamp":" 947800053544"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800054388","data":{"timestamp":" 947800054388"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800058051","data":{"timestamp":" 947800058049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKITUMIA"," userResponse":" ALIKITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800058714","data":{"timestamp":" 947800058713"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBA"," userResponse":" CHUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800059487","data":{"timestamp":" 947800059486"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800060436","data":{"timestamp":" 947800060435"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800060810","data":{"timestamp":" 947800060809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800061477","data":{"timestamp":" 947800061476"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800062217","data":{"timestamp":" 947800062216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800063029","data":{"timestamp":" 947800063028"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800065678","data":{"timestamp":" 947800065677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMLA"," userResponse":" JUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800066612","data":{"timestamp":" 947800066612"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800067275","data":{"timestamp":" 947800067274"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800067876","data":{"timestamp":" 947800067876"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800068890","data":{"timestamp":" 947800068889"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800069567","data":{"timestamp":" 947800069567"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800070034","data":{"timestamp":" 947800070034"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800070606","data":{"timestamp":" 947800070606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800073212","data":{"timestamp":" 947800073212"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800073937","data":{"timestamp":" 947800073936"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800075075","data":{"timestamp":" 947800075075"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800075844","data":{"timestamp":" 947800075843"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHANGAZI"," userResponse":" SHANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800076436","data":{"timestamp":" 947800076435"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CISSY"," userResponse":" CISSY"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800076697","data":{"timestamp":" 947800076696"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800077523","data":{"timestamp":" 947800077523"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800078740","data":{"timestamp":" 947800078739"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800079625","data":{"timestamp":" 947800079625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800080826","data":{"timestamp":" 947800080825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAKA"," userResponse":" PAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800081378","data":{"timestamp":" 947800081378"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800081926","data":{"timestamp":" 947800081926"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800082572","data":{"timestamp":" 947800082570"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800085749","data":{"timestamp":" 947800085749"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800086728","data":{"timestamp":" 947800086728"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800087266","data":{"timestamp":" 947800087264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800087988","data":{"timestamp":" 947800087988"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800088511","data":{"timestamp":" 947800088511"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800089404","data":{"timestamp":" 947800089404"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" HAIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800090329","data":{"timestamp":" 947800090328"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800092681","data":{"timestamp":" 947800092680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800093470","data":{"timestamp":" 947800093470"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800094279","data":{"timestamp":" 947800094278"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800094974","data":{"timestamp":" 947800094974"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATA"," userResponse":" KUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800095781","data":{"timestamp":" 947800095780"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800098670","data":{"timestamp":" 947800098669"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800100252","data":{"timestamp":" 947800100251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKIRIA"," userResponse":" ALIPOFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800100772","data":{"timestamp":" 947800100772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800101006","data":{"timestamp":" 947800101006"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800101953","data":{"timestamp":" 947800101952"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800102218","data":{"timestamp":" 947800102218"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800103422","data":{"timestamp":" 947800103422"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZAJI"," userResponse":" MCHEZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800104322","data":{"timestamp":" 947800104322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDANDA"," userResponse":" KANDANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800105286","data":{"timestamp":" 947800105286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARFU"," userResponse":" MAARFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800106867","data":{"timestamp":" 947800106866"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOSOMA"," userResponse":" ALIOSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800107523","data":{"timestamp":" 947800107523"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800108192","data":{"timestamp":" 947800108192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800108454","data":{"timestamp":" 947800108454"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800109343","data":{"timestamp":" 947800109342"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800111017","data":{"timestamp":" 947800111017"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUMILIA"," userResponse":" ALIVUMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800114068","data":{"timestamp":" 947800114068"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800115103","data":{"timestamp":" 947800115103"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800116098","data":{"timestamp":" 947800116097"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKETI"," userResponse":" AMEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800116970","data":{"timestamp":" 947800116969"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UANI"," userResponse":" UANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800117446","data":{"timestamp":" 947800117445"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800117644","data":{"timestamp":" 947800117643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800118157","data":{"timestamp":" 947800118157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800118402","data":{"timestamp":" 947800118402"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800118917","data":{"timestamp":" 947800118916"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800119123","data":{"timestamp":" 947800119122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800119758","data":{"timestamp":" 947800119758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800120595","data":{"timestamp":" 947800120595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800121919","data":{"timestamp":" 947800121919"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISOMA"," userResponse":" AKISOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800122658","data":{"timestamp":" 947800122658"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800122948","data":{"timestamp":" 947800122948"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800123615","data":{"timestamp":" 947800123615"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800126085","data":{"timestamp":" 947800126084"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800127124","data":{"timestamp":" 947800127123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUJA"," userResponse":" ALIKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800127385","data":{"timestamp":" 947800127384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800128039","data":{"timestamp":" 947800128038"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800128687","data":{"timestamp":" 947800128686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800129115","data":{"timestamp":" 947800129115"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800131784","data":{"timestamp":" 947800131784"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800132610","data":{"timestamp":" 947800132609"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800133458","data":{"timestamp":" 947800133458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800136022","data":{"timestamp":" 947800136021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800137117","data":{"timestamp":" 947800137117"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800140110","data":{"timestamp":" 947800140110"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800140993","data":{"timestamp":" 947800140993"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800141746","data":{"timestamp":" 947800141745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800142559","data":{"timestamp":" 947800142559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKUWA"," userResponse":" ANAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800143403","data":{"timestamp":" 947800143403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800144490","data":{"timestamp":" 947800144490"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800145515","data":{"timestamp":" 947800145515"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800148040","data":{"timestamp":" 947800148038"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800148335","data":{"timestamp":" 947800148335"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800149179","data":{"timestamp":" 947800149179"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800149476","data":{"timestamp":" 947800149475"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800150369","data":{"timestamp":" 947800150368"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800152959","data":{"timestamp":" 947800152958"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800154032","data":{"timestamp":" 947800154032"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800154605","data":{"timestamp":" 947800154605"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800156980","data":{"timestamp":" 947800156979"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800157552","data":{"timestamp":" 947800157550"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800157743","data":{"timestamp":" 947800157743"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800158614","data":{"timestamp":" 947800158614"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800159699","data":{"timestamp":" 947800159698"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800160751","data":{"timestamp":" 947800160750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800161701","data":{"timestamp":" 947800161701"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800163077","data":{"timestamp":" 947800163076"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITABASAMU"," userResponse":" AKITABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_75","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800165767","data":{"timestamp":" 947800165764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800165890","data":{"timestamp":" 947800165890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 7986120a-852b-411f-841a-c5b2322e0965"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_75"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITABASAMU"," userResponse":" AKITABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800289192","data":{"timestamp":" 947800289191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800289573","data":{"timestamp":" 947800289573"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800290074","data":{"timestamp":" 947800290073"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800290429","data":{"timestamp":" 947800290428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800290841","data":{"timestamp":" 947800290841"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800291324","data":{"timestamp":" 947800291324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800291556","data":{"timestamp":" 947800291555"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800294837","data":{"timestamp":" 947800294836"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800294879","data":{"timestamp":" 947800294879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800295609","data":{"timestamp":" 947800295609"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800296012","data":{"timestamp":" 947800296011"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800296313","data":{"timestamp":" 947800296313"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800296524","data":{"timestamp":" 947800296522"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800296730","data":{"timestamp":" 947800296730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800297054","data":{"timestamp":" 947800297053"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800297284","data":{"timestamp":" 947800297284"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800300560","data":{"timestamp":" 947800300560"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800300970","data":{"timestamp":" 947800300970"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800303569","data":{"timestamp":" 947800303569"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800303776","data":{"timestamp":" 947800303775"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800303983","data":{"timestamp":" 947800303983"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800307527","data":{"timestamp":" 947800307526"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800311232","data":{"timestamp":" 947800311231"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800312270","data":{"timestamp":" 947800312270"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800315018","data":{"timestamp":" 947800315018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800315402","data":{"timestamp":" 947800315402"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800315898","data":{"timestamp":" 947800315896"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800316242","data":{"timestamp":" 947800316242"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800316660","data":{"timestamp":" 947800316660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800317143","data":{"timestamp":" 947800317143"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800317374","data":{"timestamp":" 947800317374"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800320618","data":{"timestamp":" 947800320616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800320661","data":{"timestamp":" 947800320661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800321386","data":{"timestamp":" 947800321385"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800321785","data":{"timestamp":" 947800321785"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800322084","data":{"timestamp":" 947800322083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800322290","data":{"timestamp":" 947800322290"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800322495","data":{"timestamp":" 947800322495"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800322815","data":{"timestamp":" 947800322815"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800323048","data":{"timestamp":" 947800323047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800325635","data":{"timestamp":" 947800325634"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800325750","data":{"timestamp":" 947800325750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" ab26f3df-c756-4c40-accd-1d80631c1308"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800597395","data":{"timestamp":" 947800597394"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 4741cd44-0642-431d-bcf4-eebda4e0d4c4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800597770","data":{"timestamp":" 947800597770"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 4741cd44-0642-431d-bcf4-eebda4e0d4c4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800598253","data":{"timestamp":" 947800598253"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 4741cd44-0642-431d-bcf4-eebda4e0d4c4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800598597","data":{"timestamp":" 947800598597"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 4741cd44-0642-431d-bcf4-eebda4e0d4c4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947800598932","data":{"timestamp":" 947800598932"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000114_001155"," gameId":" 4741cd44-0642-431d-bcf4-eebda4e0d4c4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}